返工入office都要搵命搏

我唔想死住

入去都冇事，出嚟先濕鳩
一時唔記得就仆街

不過應該唔死嘅，斷腳姐